BLM運動有個好處 就係令美國人同香港人一樣咁憎警察 因此同情香港人遭遇

佢地d 反政府抗爭藝術真係好出色

連登/勇武食沙律有鬼

[送中案] 喬映瑜 到底係邊個嚟
上水爆炸案tg已否認識佢

佢地睬你都傻

Burn
Loot
Murder

You ain’t black mother fucker boom boom

一半人加 一半人減

成班帶風向五毛屌緊blm

我地二百萬人一齊曬黑啲會唔會有用？